公司有人確診都照常營業

是咁的，公司有人確診，有好多人同事比人捉去隔離，但仲係照常營業
人手極度唔夠，一個人至少要做兩個人嘅嘢，做到成隻狗咁之餘，工作環境都好高危
小妹其實上個月月尾就已經遞信辭職，捱緊一個月通知期，但呢一刻真係好想即刻走人，可以點算好？

請SL，無薪假，攬炒

請假請盡佢？

遞咗信你大撚晒架啦 仲問

日日SL

比啲ｈｉｎｔｓ都好